## Инструкция по установке
1. Установить **Node.js** - https://nodejs.org
2. В консоли/терминале зайти в корень каталога/репозитория. Все команды запускать, находясь в нем.
3. Для установить всех зависимостей, необходимых для работы скрипта, запустить команду - **npm i**

---

## Инструкция по работе
1. В папку *source* скопировать все изображения, которые необходимо сжать.
2. В консоли/терминале зайти в корень каталога/репозитория.
3. Запустить команду - **gulp**
4. Дождаться завершения работы скрипта.
5. Все сжатые изображения находятся в папке *compressed*.

---

## Примечания
1. При обработке изображений **сохраняется иерархия папок/файлов**, поэтому можно копировать каталоги с изображениями любой вложенности.
2. Файлы внутри папки *compressed* перед стартом **не удаляются** скриптом. Поэтому, если это необходимо, сделайте это сами. Файлы в папку *compressed* копируются с заменой.

---